高雄 7月尾

有無人七月尾去高雄？
到時join埋一齊玩
自己去應該會口臭 想搵人吹下水

留tg 我搵你一齊傾

樓豬男定女？

樓主係會去定係諗住去？